唔使睇都知ozil 呢條傻鳩又大賽隱形

又要睇班fans 護短

施治搶晒d鏡頭

廢撚到

好搶鏡wo 出醜方面

Key pass球王呀
隊友把握唔到又關佢事

以為自己好幽默

搶單刀，同紋頸佬玩互傳，瘋狂控完波仆街搏犯規

佢既作用係key pass
一球已經攞你命

人地一場7球key pass呀
屌你老母你講乜撚野呀
又唔撚識波學人睇波

比人歧視搞到踢得唔好

一定係阿入面班nigga歧視佢

隱咩形呀
樓主睇黎真係冇睇

全場奔走好搶鏡
幾次守到落自己底線
不過進攻冇腳好波

rubbish

隊友垃圾又入佢數

咪係 我燒係咁餵到埋口 隊友冇走位又配合唔到